跪 求 立 即 出 動 解 放 軍

Why?

借po

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

解放軍唔會有膽

試下connect埋藍絲

唔好直接比錢啦 買裝比佢地等佢地唔洗出自己錢買
佢地收左你錢 咪覺得唔衝對唔住你？
令佢地良心過得去唯一方法就係如果佢要裝我地就係前線擺低比佢 食就同平時一樣自己搞掂

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢全部都係鬼，比d不知名人士（三毛藍絲）發國難財，仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底

#香港人要醒目
#咪再講小朋友
#好多中年長者幫手
#唔係學生年輕人運動
#全民起義
#孤立不同年齡層係鬼係分化撚

維持治安，教廢青摺被

因為黑警癡撚哂線 入黎打死哂佢地

瘋狂摺被

連接被都要洗腦，真自由啊！

美軍都唔識摺被